點解有啲香港人咁憎大陸 但又係咁返深圳玩，上淘寶買野嘅

香港有700幾萬人，分有本地人、大陸人、台灣人、日本人、越南人、泰國人、馬來西亞人、星加坡人、東南亞人、澳洲人、紐西蘭人、美國人、英國人、歐洲人、俄羅斯人、非洲人，同 同樓主一樣戇鳩嘅人。我想問你指梗邊類嘅人？

每晚睇倚天
每日飲喜茶

你確定兩邊係同一類人?

sry我唔飲喜茶

因為就算係街買都係淘寶貨

每個地方都有呢啲人 唔好做踩港撚啦

係呀你身邊冇fd係咁咩？ 我識好多都係平時喪屌大陸人但成日就北上唱k 食野 唔會好奇怪咩

物以類聚，人以群分

我兩公婆同佢細妹兩公婆張回鄉證過期十幾廿年

無, 我啲friend 都係喪屌中國, 同時盡量避免中國嘢
連護照都用本貴啲嘅 BNO. 大家都知明明BNO visa free 唔會比特衰多

一嘢bam埋去屌鳩佢哋啦

大把哩d人，口講憎中，行為親中

Oic...咁我惗都係我咁啱識啲啲係咁

已經唔知 香港人 係點定義
呢加香港住個班大多都係蝗。。
讀書個班又係蝗。。

反苹果，爱国货…
Sent from iPhone XS

同哩啲case冇分別

偷換概念
一個人 人群係兩個概念
專心上堂 讀好啲書 唔好上咁多連登啦

有d大陸蝗都好憎香港人，但都好似狗咁衝落尼搶野又咩心態

班垃圾用 香港人 個名拎著數就最叻。

跟手做衰嘢就踩香港人 。

消費就返大陸。對香港既任何嘢都不聞不問，除左拎著數

佢地買曬香港既野
我地都要還拖買番佢地既野
買到佢地物資短缺！

最簡單, 起香港消費, 原來又係大陸淘寶野, 仲要俾所謂香港人當水魚劏多獲, 谷鳩氣點解仲要幫呢D所謂自己人, 有撚得揀咩

為方便更多的顧客，5 月 20 日起，香港及澳門 8 家 Apple Store 將支援支付寶二維碼支付，其中在香港 6 家更支援 AlipayHK 電子錢

個心態似番去大陸做大爺
利申:張回鄉證起碼唔見咗十年以上